尖沙咀地鐵有狗搜人身

啲狗好q煩

佢哋真係好得閒

又發癲想捉人